我公司全部女同事都好pure

全部都適婚年齡、普通樣，有部分已經有男朋友，
佢地自稱未睇過av，仲係處女，
有時講講下呢d話題會話「扑野睇av好核特，緊係唔會做啦 」
但係次次都係佢地撩人講呢類話題。
不過成間公司既女同事都話自己守身如玉，pure過小學生。

我應該......
信
唔信

叫你老公帶定美極

咁撚扮野都叫pure?

我準備左幾

個個魯芬咁既樣仲叫唔叫pure

咪天真

口德-20

晚晚落老蘭 腿張開、又話你知喎？
利申 ： 你同事

開wechat睇下見唔見到佢哋？

佢地普通樣 大部分身材都好過一般港女

冇圖你話